[智者入]大專院校罷O方法

小弟第一次開po屌得細力啲

而家有冇方法可以令大學生同fm集體罷o？
小弟當年都做過搞手 明白搞ocamp要用好多時間精神 每日爆哂肝咁度橋
但而家香港嘅社會情況好似唔適合再咁玩
唔係想道德綁架 但係而家真係危急存亡之秋 講緊係有手足走咗 有手足俾人打盲咗
但眼見而家好多大專院校都仲諗住繼續搞
所以有冇智者可以有方法令佢地罷o

Sorry for p牌仔

自推為敬

721

Pish

做過搞手，覺得好難叫得郁班fm唔去，但講真其實依家咁樣玩ocamp仲恐怖，玩緊city hunt無啦啦衝班狗出黎亂吠真係唔知點算。

營期要一年前就book, ocamp基本上由上莊一刻開始準備，真係無得話取消就取消如果我呢刻仲上緊莊，我一定會話基於安全理由要取消ocamp/簡化ocamp

無需求就無供應
fm集體罷O
可惜好多fm都仲掛住ocamp

有第一個soc行出嚟
就有第二個和應
我見我學校啲soc陸陸續續罷緊
我諗啲soc 好多時既顧慮係錢銀方面
始終搞camp 好多時每人夾一筆大數出嚟

我中途出camp
你都可以